{
  "id_query": "31852116",
  "total": 20431,
  "total_current": 200,
  "max_score": 73.46519,
  "origin_question": "Có cách nào để bật/tắt nhanh wifi,bluetooch, vị trí iphone 6 mà k cần vào phần cài đặt k ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 27.615204,
      "id": "22695540",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cài đặt bật nhanh 3g ở đâu vậy mình cứ phải vào cài đặt để bật 3g vậy lâu quá",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang sử dụng ios 11 thì bạn có thể vuốt từ dưới màn hình lên để bật tắt 3G nhanh bạn nhé. Còn nếu là ios 10 trở xuống thì phải vào cài đặt để bật nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.924932,
      "id": "25508451",
      "field_search": "question",
      "question": "cho t hỏi, t mới mua con ip6 hôm qua nhưng nay t cài đặt và vào phần wifi để bắt mạng nhưng mãi k vào dc.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn vào mạng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.61881,
      "id": "30247968",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua được vài ngày để qua 1 đêm, tắt hết ud ngầm, tắt wifi,tắt vị trí  tụt 5% pin, k bằng máy Android mua hơn 1 năm cũng mua ở tgdd, hơi thất vọng, làm sao để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ngoài tắt các ứng dụng ra, tắt mạng, vị trí, bạn đã thử xóa các ứng dụng nghi ngờ có chạy ngầm( tuy tắt chạy ngầm nhưng có phát sinh dữ liệu chạy ngầm) như hỗ trợ tăng tốc, quản lý pin, ... luôn chưa ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.230228,
      "id": "20468427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách từ chối cuộc gọi trên ip6 khi máy đang khoá, cách tắt âm phím số khi bấm số để gọi( mình vào cài đặt,vào âm bàn phím tắt rồi mà ko đươc), thanks",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi máy đang khóa bạn nhấn nút Nguồn để từ chối cuộc gọi bạn nhé. Bạn cần gạt công tắc tắt âm bên hông trái của máy xuống thì mới tắt âm phím số được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.610607,
      "id": "27691490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e vừa lên ios 11.4 mà cảm biến tắt màn hình lúc nào cũng bật , lấy tay che cảm biến lại là tắt dù k gọi ai , có cách nào tắt k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc vẫn chưa có cách tắt được phần đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.26564,
      "id": "19898420",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi cách khắc phục wifi iphone 6 32 gb với ạ e với thằng bạn vào cùng wifi thằng bạn dùng sam sung e dùng iphone 6 mà nó vào wifi chạy ầm ầm ý e lại k bắt đc mạng 4G cũng vậy vào đọc báo rõ lâu làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.251944,
      "id": "30111873",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào tgdd ạ. Dự là em mua iphone 6 này đc hơn 10 ngày.và có vấn đề là sáng nay em bật định vị để xem bản đồ và không tắt đc.khi chạm vào định vị thì máy có hiện tượng đơ và không thể tắt đc ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.187447,
      "id": "24670970",
      "field_search": "question",
      "question": "Wifi tự độg bật lm sao để tắt v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang dùng iOS 11 đúng không bạn. Nếu đúng thì bạn vào Cài đặt > wifi > rồi bạn tắt wifi mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.082163,
      "id": "23623187",
      "field_search": "question",
      "question": "lên ios 11. tối tắt wifi đến sáng nó tự động mở wifi có cách nào khắc phục k ad",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt hoàn toàn Wifi thì bạn cần vào cài đặt > wifi > tắt đi bạn nha. Nếu bạn tắt ngoài thanh bật tắt nhanh thì chỉ là ngắt kết nối thôi, và máy sẽ tự động bật lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.962051,
      "id": "31983562",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cách xoá danh bạ trên iphone 6 với ạ. E đọc hướng dẫn thì sử dụng icloud  vào  cài  đặt//icloud//danh  bạ//gạt  off. nhưng đó là cách tắt bật danh bạ chứ có phải xoá đâu ạ.",
      "answer": "Chào anh Anh vào ứng dụng có biểu tượng ống nghe màu xanh > chọn Danh bạ > chọn 1 tên > chọn sửa > kéo xuống cuối > chọn xoá liên hệ là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.831644,
      "id": "26143583",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạt có nóng không vậy sao máy em sạt mà không sài tắt hết wifi 3g định vị luôn vẩn nóng",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng điện thoại bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.619713,
      "id": "20305656",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể làm cho iphone rung khi bên kia nhâc máy k ạ và cách cài đặt ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 mặc định không có tính năng rung khi nhận cuộc gọi bạn nhé . Chỉ khi Jailbreak máy mới cài đặt thêm được ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.36877,
      "id": "20819726",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật Wifi direct",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình có phải bạn muốn sử dụng tính năng  Airdrop phải không  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé Nếu đúng như thông tin này, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.236532,
      "id": "20820058",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật wifi direct",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ wifi direct bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.128998,
      "id": "29125444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 ngoài sử dụng nút home và nguồn thì còn cách nào để sáng màn hình khi tắt máy k ad...mà k cần jabreak .. sử dụng ứng dụng thứ 3 chẳng hạn",
      "answer": "@Lê Tiến: trtt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.00647,
      "id": "29391731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có cách nào khi mình tắt mở màn hình k cần nhấn nút hơn và nút nguồn k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn. Và bạn có thể dùng phím này tắt nguồn máy không cần dùng phím, còn để mở nguồn thì rất tiếc là phải dùng phím cứng rồi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.877815,
      "id": "22260917",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên ios 11.0.2 mà pin tụt nhanh quá. Có cách nào k qtv. Mình dùng iPhone 5s",
      "answer": "Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.792099,
      "id": "24670895",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi sao wifi tự độg bật,lm sao để tắt",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang dùng iOS 11 đúng không bạn. Nếu đúng thì bạn vào Cài đặt > wifi > rồi bạn tắt wifi mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.314985,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi muốn tắt chế độ tự động cập nhật và tự động cài đặt phần mềm mới ở chỗ nào vậy. mình muốn dùng phần mềm chuẩn của máy, k muốn dùng phần nâng cấp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là máy không có phần tắt thông báo cập nhật phần mềm, nên khi máy có thông báo cập nhật, nếu bạn không thích nâng cấp lên thì bạn không cần phải cập nhật nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.298817,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.286486,
      "id": "27268054",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt am thanh luc bấm số vậy mình vô cài đặt tim chỗ tắt mà không thấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ âm thanh ấn số để gọi là mặc đinh, không thể tắt được ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.218584,
      "id": "27577503",
      "field_search": "question",
      "question": "sao e tải game dung lượng lớn hơn 150mb cần wifi mới tải đc ạ có cách nào tải bằng 3g k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là mặc định của máy nên không thể tuỳ chỉnh được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.144753,
      "id": "26788801",
      "field_search": "question",
      "question": "e tải ứng dụng hoặc game trên appstore phải cần mật khẩu gì đấy để tải về mà e k biết có cách nào để tải về đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể máy yêu cầu mật ID Apple nên nếu bạn đã quên thì bạn làm theo hướng dẫn tương tự \"\" để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.079746,
      "id": "30175865",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào làm cho máy khác không bắt được wifi mà iPhone 6 đang phát không QTV? Ngoài cách đổi mật khẩu wifi?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em kiểm tra thì ngoài cách đổi mật khẩu thì không còn cách nào khác để chặn 1 thiết bị truy cập wifi phát từ máy iphone chị nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.973616,
      "id": "26668156",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi vào phần nào để biết chi tiết đời máy iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.849724,
      "id": "26057561",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt ảnh vào iCloud k dc vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn thao tác không được vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.826515,
      "id": "20887566",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào cài được 2 zalo trên 1 điện thoại iphone k add",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  xem được không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.725315,
      "id": "28527731",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao khi gọi điện mess mà trong nhật kí điện thoại vẫn có vậy. Có cách nào tắt k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, đây là tính năng mặc định của iOS 11, không hỗ trợ tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.633234,
      "id": "28698522",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào chạm sáng màn hình cho iphone k QTV ? E xài iphone 6 k có tính năng chạm để bật",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc không có ứng dụng nào như vậy trên iPhone bạn nhé. Máy không hỗ trợ tính năng này và không có ứng dụng nào hỗ trợ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.616587,
      "id": "20293619",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em lên ios 11 xong vào phần cài đặt nó hiển thị tiếng anh vs tiếng việt lẫn lộn có cách nào sữa thành tiếng việt hết được ko?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn vào Cài đặt -> Cài đặt chung -> Ngôn ngữ -> Chọn lại tiếng việt sau đó khởi động lại máy kiểm tra xem có cải thiện hơn hay không bạn nhé. Lưu ý sẽ có một số từ ngữ vẫn mặc định là tiếng anh không việt hóa sang tiếng Việt được bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.558416,
      "id": "21765393",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể hướng dẫn mình cách cài appvn mà ko cần jaibreak dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Iphone không còn hỗ trợ cài appvn mà không jailbreak nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.444126,
      "id": "31063666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình dùng ip mà họ mượn bỏ sim họ vào giờ tháo ra rồi bỏ sim mình vào rồi sao giờ vào danh bạ toàn tên danh bạ của sim họ mình muốn xoá nó nhưng vào cài đặt có chỗ cài đặt danh bạ lên sim nhưng không được giờ làm cách nào để xoá được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn vào danh bạ muốn xóa > sửa góc trên bên phải > kéo xuống dưới cùng và xóa.Tương tự với các danh bạ còn lại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.402983,
      "id": "21635142",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao mình vào phần cài đặt lại ko thấy mục icloud là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Profiles (mục đầu tiên) > iCloud nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.186462,
      "id": "20197682",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e làm cài đặt nhận tin nhắn trên zalo, vào cài đặt chung cài đặt làm mới ứng dụng nền, và cũng vào cài đặt > zalo bật phép thông báo, âm thanh,hiển thị màn hình khoá .... nhưng tin nhắn zalo lúc  thông báo lúc k thông báo, mở trực tiếp zalo ms xem dk ????",
      "answer": "Để nhận được thông báo zalo khi bạn tắt màn hình bạn vui lòng lúc bạn ấn 2 lần phím home để tắt ứng dụng chạy ngầm bạn đừng tắt ứng dụng zalo nha, vì khi tắt như vậy zalo sẽ tắt hoàn toàn và không thể thông báo được nha bạn,Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.845469,
      "id": "22731656",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình tự nhiên bị tắt camera trong messenger mà vào cài đặt thì ko mở đc.ko tìm thấy chổ để mở như các máy khác thì phải làm sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.765402,
      "id": "30776181",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục pin iphone 6 k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin tình trạng pin máy bạn như thế nào để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.727917,
      "id": "19916753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ em cách tắt đa nhiệm nhanh bằng cách vuốt sang trái trên iPhone 6 đi ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình kiểm tra thì cách tắt ứng dụng trong đa nhiệm thì bạn phải nhấn 2 lần liên tiếp phím home và vuốt ứng dụng lên nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.696007,
      "id": "24996518",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài iphone 6 bị hư wifi. E thay cụm wifi mới rồi nhưng vẫn k vào wifi đc là bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn vào Wifi không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.63657,
      "id": "27970627",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv máy iphone này làm cách nào để vuốt mở vào màn hình chinh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn chạy IOS 10 trở lên thì không còn lướt để mở khóa nữa mà cần nhấn phím home để mở khóa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.615223,
      "id": "20139233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi? Cách cài đặt cho máy tắt tự động cập nhật ios? Sao nó hẹn giờ tự động Cập nhật.. làm sao để tắt không cập nhật vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn muốn tắt thông báo cập nhật trong phần cài đặt thì bạn :Bước 1: Vào mục Cài ĐặtBước 2: Chọn Dung lượng & Sử dụng iCloud > Quản Lý dung lượngBước 3: Trong mục Quản lý dung lượng, tìm và chọn iOS 9.3.1 (tùy thuộc vào phiên bản iOS mà bạn đang dùng).Bước 4: Tiếp đó chọn Xóa bản cập nhật.Bước 5: Chọn tiếp Xóa bản cập nhật lần hai và mọi thao tác đã hoàn tất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.555794,
      "id": "22470276",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật cảm biến khi gọi áp vào tai nó tự tắt màn hình trên iphone 6 chổ nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , cảm biến tiệm cận là mặc định chạy sẵn nên bạn không cần bật/tắt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.457367,
      "id": "27944813",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật phần mềm ios 11.4 không ạ..tại mới bật điện thoại lên thì màn hình nó hiện Cài Đặt 11.4 đó ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới trên IOS mới thì nên cập nhật để trải nghiệm các tính năng mà IOS cũ không có được.Nếu bạn không có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới, muốn sử dụng IOS ổn định và cảm thấy IOS hiện tại đã phù hợp cho bạn thì không cần cập nhật, có thể giữ nguyên IOS trên máy để sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.392036,
      "id": "24229067",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ. Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.392036,
      "id": "24227897",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ.  Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình máy của bạn là hàng chính hãng hay bản lock để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.222008,
      "id": "27775016",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngắt wifi nhưng để tầm 6-7 tiếng là tự bật lại wifi. Iphone 6s 32gb mua 10 ngày.",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang sử dụng iOS 11 và tắt Wifi bằng control center thì 5 giờ sáng máy sẽ tự động bật Wifi. Đây là mặc định iOS 11, không phải lỗi bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.135214,
      "id": "26473112",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e đã tải nhạc về máy , mà sao e vào vina video để lồng nhạc , mà e bấm vào phần nhạc của máy lại ko có bài nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.131752,
      "id": "29338492",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào kiểm tra pin của iphone 6 k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.08657,
      "id": "26061127",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi ạ. E đang dùng iPhone 6 bản 32 Gb. E k biết nghịch bấm vào đâu mà. Khi đăng nhập vào máy nó tự động cập nhật phiên bản 11.2.6 ạ. E nâng cấp rồi. Sau này máy dùng có đơ k ạ. E muốn tắt tự động cập nhật phần mềm vào đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra phiên bản IOS 11.2.6 sử dụng khá tốt và ổn định bạn nhé, và bản cập nhật của máy bạn không thể tắt cập nhật được nha bạn, và thông thường bản cập nhật IOS khi có cập nhật sẽ hiện thông báo cho người dùng và người dùng nhấn đồng ý thì máy mới cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.961929,
      "id": "30886550",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cua em tat wifi roi ma vai phút sau nó lai bật len lại. Có cách nào khắc phục ko tgdd",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh vào cài đặt > Wifi > tắt là được nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.946876,
      "id": "24596956",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa cập nhật bản ios mới nhất.. khi tắt wifi thì đến ngày mai ngủ thức dậy nó đả tự mở wifi làm hao pin các kiểu. Có cách nào chỉnh lại k tự mở wifi dc k ạ.  E mong dc nhận phản hồi của qtv qua email ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ nếu bạn tắt wifi nhanh khi vưốt trung tâm kiểm soát từ dưới màn hình thì wifi sẽ không tắt hoàn toàn đâu ạ, khi để qua đêm wifi sẽ tự kích hoạt. Bạn vào Cài đặt -> wifi -> tắt trong mục này thì mới không tự bật lại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.928661,
      "id": "26657899",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có cách nào mở sáng màn hình mà không cần ấn nút home vs nút nguồn không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ rất tiếc máy không có cách mở nào khác ngày cách nhấn nút home hay nút nguồn cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.873539,
      "id": "28165580",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi cách cài đặt Happy chick như thế nào vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng bấm  để tham khảo một số hướng dẫn bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.778352,
      "id": "21021791",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cài đặt thông báo fb ở đâu vậy ad.ma máy k k nhận thôg báo đẩy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > thông báo > Facebook > bật thông báo lên bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.752674,
      "id": "27801489",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi sài iPhone 5s mà sau tui vào wifi ngày nào mà cũng phải nhập mật khẩu. Mật khẩu bấm đúng mà nó nói là sai . Chỉ tui cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.745528,
      "id": "20198032",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e cài đặt thông báo trong zalo, đã cài ứng dụng nền, cài đặt > zalo bật tất cả ứng dung.., nhưng vẫn k dk ??? Đt của e bị làm sao??",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.738546,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.717241,
      "id": "20045505",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách cài đặt chạm 2 lần sáng màn hình như thế nào vậy an",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này rất tiếc không có chức năng chạm 2 lần sáng màn hình bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.625309,
      "id": "26065473",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng trên mạng nhưng tới tgdd để xem rồi thanh toán được k?đặt tới tgdd xem k hài lòng k mua thì có cần trả phí gì k?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, chị đặt hàng giá sôc online trên web, rồi đến siêu thị xem hàng và  nếu ưng ý thì chị thanh toán chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.584823,
      "id": "22364861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách dinh vị iPhone",
      "answer": "Chào bạn,Dạ để định vị iPhone thì bạn có thể tham khảo  bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.567966,
      "id": "31548543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách ẩn app và cách cài đặt mật khẩu app ạ!",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ chức năng như chị đề cập ạ mong chị thông cảm chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.559469,
      "id": "25687812",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói nào mà giấy tờ đầy đủ k cần trả trc đc k?",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND , sổ hộ khẩu và hóa đơn điện , trả trước 0đ , góp 12 tháng mỗi tháng trả 948.000đ , lãi suất 2.17% của FeCredit , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.550188,
      "id": "25922702",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình iphone 6. Ngoài tin nhắn Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm mesenger. Zalo. ... Mình đã đặt lại tất cả cài đặt",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cũng có thể do bản IOS hiện tại trên máy bạn bị lỗi rồi ạ; bạn thử kiểm tra cập nhật lên bản mới nhất xem khắc phục được không nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.533865,
      "id": "30737543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cách để tắt quảng cáo ở iphone 5s với ạ",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng xóa các ứng dụng miễn phí mà anh đã cài đặt vào máy , nguyên nhân máy hiển thị quảng cáo là do có cài đặt các ứng dụng đó anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.515972,
      "id": "18636005",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua máy này được 3 hôm , phần cài đặt gửi thông báo về là cài đặt ios10.3 sẽ giúp cài đặt iphone của bạn hoàn thiện hơn , e nhấn vào cài đặt , có nghĩ là luk đầu là ios10 , vậy e nâng cấp ios lên chắc không ảnh hưởng j đâu ad nỉ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chạy hệ điều hành IOS 10.3.1 hoàn toàn mượt mà và ổn định nên bạn có thể nâng cấp lên được bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.499269,
      "id": "31744807",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6,oppo a71k,samsung j6 máy nào phù hợp cho giải trí k chơi game?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với nhu cầu cơ bản như trên thì máy nào cũng có thể đáp ứng được, Bạn có thể trực tiếp trải nghiệm sản phẩm tại cửa hàng để có thể chọn được sản phẩm ưng ý bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.420391,
      "id": "25013017",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mỗi lần mình cài ứng dụng trong app store thì lại bắt nhập mật khẩu. Có cách nào chỉ cần nhập 1 lần thôi k",
      "answer": "Chào bạn,  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.389255,
      "id": "31338708",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ khoá ứng dụng k anh nếu có thì làm cách nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ khóa ứng dụng anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.37561,
      "id": "30526407",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục chống tắt màn hình mỗi khi chạm vào nút nhỏ giữa màn hình trên đầu iphone không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh chạm vào nút nhỏ nào vậy, máy iphone của anh là phiên bản nào vậy, mong anh sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.365903,
      "id": "22969660",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng có cần cọc tiền k v",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh có thể đặt chuyển hàng không cần đặt cọc anh nha , anh để lại số điện thoại và khu vực bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.34747,
      "id": "21730321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy hôm qua , hôm nay vào phàn cài đặt có 1 mục là xác thực 2 yếu tố , mình ấn vào thì máy đơ , ko back lại đk. Giao diện đầu của phần cài đặt là sao",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.312576,
      "id": "19608269",
      "field_search": "question",
      "question": "chị ơi cho em hỏi ! em mất một iphone 6 16G mà e không có icloud và không cài gì cả thì có định vị được máy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này rất tiếc là  không có cách nào định vị máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.268608,
      "id": "29397295",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài iphone 4s 32g. E lỡ cài đặt 3d touch ,nó nổi 3 dấu chấm tròn. Bây giờ e k vô ứng dụng được. Chỉ cách cho e sử dụng và tắt nó",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình thao tác Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > 3D Touch > tắt sau đó thử sử dụng lại ứng dụng xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.224306,
      "id": "28709771",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 k có chức năng đưa lên để bật ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.194237,
      "id": "20187842",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua ip 6 của TGDD nhưng điện thoại k đổ chuông khi có cuộc gọi đến dù đã cài đặt âm thanh mà k được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhìn nút công tắc âm thanh bên hông trái của máy có gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là có âm thanh lại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.176939,
      "id": "26859399",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e kiểm tra tắt đi bật lại và...cả đặt lại rồi mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.166839,
      "id": "29385269",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có cách nào mở ip6 này mà không cần bấm nút không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không có cách nào bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.152862,
      "id": "20386163",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone cần tải phần mềm tăng tốc và diệt virus k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm này anh không cần tải các ứng dụng này vẫn có thể sử dụng tốt anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.149607,
      "id": "29049873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ giúp mình mở iphone 6 mà không cần ấn nút home và nút khóa.  Mình làm hết cách rồi... Vào nút home- giữ nút home để mở mà cũng không được",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng mở khóa không dùng phím home hay nguồn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.123292,
      "id": "28574907",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất máy đã bật tìm định vị sao k tìm dk vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Lưu ý là khi máy mất thì máy cần có kết nối Internet mới có thể xác định vị trí được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.112311,
      "id": "29489087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có hỗ trợ sạc nhanh k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.077183,
      "id": "30595231",
      "field_search": "question",
      "question": "Để hiện đồng hồ có cả phần đếm giây trên ip6s như trong ảnh thì có cách nào không",
      "answer": "Chào anh Mặc định thì máy không hỗ trợ cài đặt anh nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.062509,
      "id": "23389673",
      "field_search": "question",
      "question": "Khôi phục cài đặt gốc có cần thoát icould ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nên thoát tài khoản iCloud ra trước và sao lưu lại dữ liệu trên máy để tránh mất và bị khóa iCloud nếu quên mật khẩu tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.048308,
      "id": "17931962",
      "field_search": "question",
      "question": "e có đặt mua rồi mà k biết có đặng tặng gì k ạ",
      "answer": "Chào anh TuấnHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi quà tặng nhưng anh sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng đấy ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.994451,
      "id": "32174555",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ CHO HỎI CÁCH CÀI ĐẶT KHI NGHE NHẠC TRÊN YOUTUBE MÀ TĂT MÀN HÌNH VẤN NGHE NHẠC TRÊN IPHONE 6s.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.971224,
      "id": "25160836",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình vào phần cài đặt nó lại hiện lên cái vạch này sau đấy mới vào được là bị sao vậy có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.950542,
      "id": "21425163",
      "field_search": "question",
      "question": "sau khi xóa tất cả cài đặt iphone thì không cần sim có kích hoạt được ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì không cần sim bạn có thể kích hoạt máy lên sử dụng được bình thường nhưng lưu ý lưu ý nếu bạn đã đăng nhập iCloud trên điện thoại bật Find My iPhone và quên mật khẩu thì điện thoại của bạn sẽ bị khóa icloud và dữ liệu ứng dụng trên điện thoại sẽ bị mất hết bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.933654,
      "id": "30672017",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc về iphone 6, k cần dùmg PC mà nhạc vẫn lưu vào ứng dụng \"\" Nhạc \"\" thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Rất tiếc là chỉ có cách đồng bộ file nhạc qua iTunes thì mới được chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.909416,
      "id": "30251610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có cần dùng thẻ nhớ k? Hay là chỉ cần lắp sim vào sử dụng?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại iPhone thì không hỗ trợ thẻ nhớ nên không gắn thẻ nhớ được chị nhé .Chị chỉ cần gắn SIM là dùng thôi ạ .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.90208,
      "id": "30856905",
      "field_search": "question",
      "question": "sao khi nt trong zl vs mess k có cái mini chat v mà nếu có thì chỉ e cách  bật",
      "answer": "Chào anh , Messenger và zalo trên hệ điều hành IOS thì không có tính năng bong bóng chat do hệ điều hành iOS không cho ứng dụng khác chạy trên màn hình ứng dụng anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.841176,
      "id": "19458573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chức năng đưa lên để bật không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy này không hỗ trợ tính năng đưa lên để bật bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.830344,
      "id": "21643047",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi tại sao máy của mình bật 3g vào youtube lại ko vào phần chất lượng để chọn chất lượng xem đc vậy",
      "answer": "Chào bạn Sơn,Trường hợp này bạn giúp mình bấm vào một video bất kỳ > chọn dấu 3 chấm trên góc phải video > chất lượng > chọn độ phân giải thử xem có được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.819108,
      "id": "26643593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi để dt 15 ngày mà không sử dụng vậy có sao k ạ còn pin 65%mà em tắt nguồn để đi dân quân",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể tắt nguồn máy trong 15 ngày khi không dùng. Tuy nhiên bạn không nên thường xuyên để máy cạn pin và để lâu không sử dụng tới máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.811004,
      "id": "31263302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái iphone 6 e sao mỗi lần tắt nguồn máy..  Là khog thể kết nóii lại dk vs WiFi..  E thử kết nối mà k dk",
      "answer": "Chào anh , Dạ có thể mạng Wifi này quá xa nơi anh ở , Wifi này đổi mật khẩu khác rồi hoặc mạng Wifi này có quá nhiều người dùng nên không kết nối được .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh hơn xem được không anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.765224,
      "id": "23227869",
      "field_search": "question",
      "question": "Âm bàn phím số khi gọi của mình nó cứ kêu khi bấm. Mình đã cài đặt tắt âm các kiểu rồi mà lo được . Có phải có lỗi phần mềm gì đó lo vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên cạnh trái của máy xem còn âm đó nữa không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.762295,
      "id": "20718158",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao phần cài đặt chung của e lại ko có phần quản lí cấu hình và thiết bị vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy tìm kiếm xem có mục : Cấu hình , không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.63019,
      "id": "24575417",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin giúp e với ạ. E cài vân tay nhưng không hiển thị được cài đặt vân tay . Phần mở khoá iPhone cung không mở dk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cài chưa thành công bạn nha, bạn lưu ý áp ngón tay vào và giữ nhiều lần rồi chú ý dòng chữ hướng dẫn của máy để thiết lập vân tay thành công và sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.627914,
      "id": "29432649",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi vào đâu để gỡ cài đặt ứng dụng tải về máy từ App storre. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào biểu tượng của ứng dụng > chọn dấu X để gỡ ứng dụng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.612957,
      "id": "21892500",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình k mua ở tgdd, có ng tặng mà k biết cài đem tới tgdd cài đc k v?",
      "answer": "Chào chị Phương,Trường hợp trên chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6100445,
      "id": "20762661",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện này có NFC k và cách bật nó xin cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này có NFC nhưng chỉ dùng để thanh toán với Apple Pay thôi bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.587461,
      "id": "28803119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt ip6 định vị đúng vị trí nhưng khi chỉ đường thì điểm xuất phát sao lại sai như ảnh v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng ứng dụng Google Map phiên bản mới nhất xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.534571,
      "id": "19960469",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có phần mềm viết Chữ VNI k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào cửa hàng Appstore tải phần mềm  về sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5237665,
      "id": "28201806",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi. Cài đặt như thế nào để facebook khi có ai bình luận thì nó sẽ báo chuông ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.493435,
      "id": "22914558",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm bữa e có đến tgdđ đông hòa đặt onl. mà giờ e k lấy để mua máy khác được k?",
      "answer": "Chào chị Thanh,Với trường hợp này, chị vui lòng liên hệ với tổng đài mua hàng bên em qua số điện thoại 1800.1060 để được hỗ trợ một cách tốt nhất chị nhé. Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.452686,
      "id": "20195167",
      "field_search": "question",
      "question": "Zalo của e thông báo lúc có lúc không? Dù e đã bật cài đặt thông báo. Và vẫn k nghe được tiếng trong ứng dựng memrise và game tuoch k có nhạc nền. Dù e đã khởi động lại máy và cài đặt lại ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể mở ứng dụng zalo, tìm biểu tượng 3 chấm ở góc dưới bên phải- bánh răng cài đặt- cài đặt- tin nhắn và thông báo- bạn kiểm tra các mục tại đây đã bật lên hết chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.438423,
      "id": "20568479",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có được cửa hàng cài đặt cho k? có đc dán màn hình+ốp free k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em có thể hỗ trợ cai đặt giúp anh, 1 số ứng dụng cơ bản anh nhé. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không có dán màn hình và ốp miễn phí nha anh .Anh có thể mua kèm theo khi mua máy. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.420364,
      "id": "31712806",
      "field_search": "question",
      "question": "Cài đặt tải xuống được đặt thành chỉ wifi báo khi tải YouTube là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.412784,
      "id": "20736750",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua máy đk mấy hôm.em cài đặt khi có cuộc gọi đến đèn led nhấp nháy.cài rồi mà k đk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra lại thao tác như sau nhé: cài đặt- cài đặt chung- trợ năng- đèn led để cảnh báo- bật- khởi động lại máy.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.362277,
      "id": "21112266",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cập nhật lên ios 10.3.3 nếu để bình thường vẫn bật wifi qua đêm thì tụt khoảng 9-10% pin còn để chế độ airplane qua đêm thì tụt 3% có bình thường k vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 mặc dù bạn không sử dụng, nhưng máy vẫn cần Pin để duy trì kết nối mạng di động, hệ thống phần mềm và ứng dụng trên máy, nên vẫn sẽ tiêu tốn Pin và hiện tượng này là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.295696,
      "id": "21680284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi sao e cài ứng dụng thời tiết ra màn hình widget nó cứ hiện Hà Nội vậy trong khi e cài vị trí mặc định của e là Tp.Nam Định",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy, bật định vị sau đó vào ứng dụng thời tiết để cập nhật lại xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.278668,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.259642,
      "id": "24658459",
      "field_search": "question",
      "question": "vào tạo id apple thì hiện \" bạn k thể sử dụng iphone này để taoi id apple mới nữa \"  như thế thì có cách gì khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bạn bị quá số lần tại ID Apple miễn phí nên bạn có thể sử dụng 1 iPhone khác để tại ID Apple mới , sau đó bạn nhập ID Apple đó vào máy của bạn là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.255829,
      "id": "23528630",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi cây này chơi liên quan có vào nhanh k chơi có làng giật k ak",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên chơi liên quân cực nhanh luôn ạ, vì máy tối ưu tốt và được hỗ trợ một cấu hình khá mạnh mẽ nên chơi sẽ rất mượt mà, nhưng do máy có pin yếu và màn hình chưa to lắm nên chiến game chưa thật sự đã lắm. Sản phẩm trên rất đáng chọn trong tầm giá, anh cân nhắc chọn sản phẩm vì hiện sản phẩm đang có chương trình giảm giá khi đặt hàng online nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.213261,
      "id": "27062318",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn xem mật khẩu wifi đã lưu trên máy thì vào mục nào để xem vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.196968,
      "id": "27297310",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi màn hình tắt mún mở khoá mà k cần sử dụng nut home hay nút nguồn được k ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không được bạn nhé, bạn cần dùng nút Home hay nút Nguồn mới mở sáng màn hình được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.193274,
      "id": "29413088",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi co cách nào test pin iphone 6 coi nó có cầm pin k ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.158632,
      "id": "29352335",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip 6 lock , làm sao để tắt âm chụp hình khi bật im lặng rồi ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không bạn nha: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.132819,
      "id": "29383745",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi có cách nào back lại mà không cần sử dụng nút home trên Iphone không?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn có thể dùng nút Home ảo cũng được bạn nhé, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật là được nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.078863,
      "id": "22680340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài chạm màn hình để bật màn hình lên thay vì mình nhấn nút home hay nút nguồn",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không có tính năng này bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.069601,
      "id": "23499915",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cùng 1 mạng wifi mà iphon6 của e pắt wifi kém hơn cả con j2 cùi bắp của samsung là sao nhỉ . Làm cách nào để bắt đc nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử lại với 1 mạng wifi khác và kiểm tra lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.034321,
      "id": "26575502",
      "field_search": "question",
      "question": "Đôi khi có kết nối wifi rất mạnh , lên đc các app nhưng tại sao khi down app từ appstore thì lại k down nổi, app có 50mb mà chờ cả 3 tiếng , có cách nào fix k?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.02368,
      "id": "25730670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone của em tự nhiên k có âm thanh nữa bật nhạc j cũng k có cho dù k có để chế độ rung",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kiểm tra ở nút gạt chuyển sang chế độ im lặng nằm ở cạnh bên máy và gạt theo hướng ngược lại xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.02085,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sạc iphone 6 mới mua ntn để pin bền và k bị chai ạ, e nghe nói 3lan sạc đầu tiên phải đủ 8tieng có đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì chị cứ sạc đầy là được vì cơ chế của pin điện thoại hiện tại là sạc đầy sẽ ngắt nên chị có cắm sạc 3 lần 8h thì không tốt cho điện thoại chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.020066,
      "id": "26472854",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã tải nhạc về máy , vậy mà khi e vào vina video để lồng nhạc vào video , e bấm vào phần nhạc đã tải về nó ko có bài nào ạ ??? Và bảo e phải đồng bộ itunes là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.017908,
      "id": "31712851",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách Cài đặt lại tải YouTube bằng mạng 3G dùm e",
      "answer": "Chào bạn !XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.997809,
      "id": "28338637",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 e hk cài đc vân tay ạ dòng chữ bảo mật vâng tay k có màu xanh bấm vào k đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.952974,
      "id": "31219508",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để thay đổi âm báo gmail trên điện thoại iphone 6 32GB ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể vào cài đặt > Mail > Thông báo > anh chọn Gmail > âm thanh > rồi anh thay đổi nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.931504,
      "id": "29397307",
      "field_search": "question",
      "question": "E chạm vào assistive touch. Lỡ cài đặt cái gì. Rùi xuất hiện những chấm tròn trên dt. Giờ dt iphone4 s e k vào dc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chụp ảnh màn hình phần thông tin bạn đề cập, sau đó gửi lên tại đây để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.921,
      "id": "29836915",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Shop. E đang dùng Iphone 6 pb 11.4.1. Phần thích nghi màn hình - độ sáng tự động sao không còn bật tắt được nữa thế ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh bật tắt phần này không được thì máy có lỗi như thế nào vậy, để bên em hỗ trợ anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.906183,
      "id": "27587650",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi làm sao để cài đặt viết hoa chữ cái đầu ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Bàn phím > Tự động viết Hoa > Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.874844,
      "id": "30120670",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào chơi liên quân bớt lagg k ạ ip6",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng tắt hết ứng dụng chạy ngầm khi chơi game, kết nối mạng Wifi mạnh và giảm cấu hình trong game xuống mức trung bình thấp ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.871662,
      "id": "27988146",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào cần tắt nguồn trong 30 phút ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ điện thoại này thì không cần phải tắt nguồn 30 phút bạn nhé. Bạn cứ dùng bình thường , khoảng vài ngày khởi động điện thoại để máy dùng được tốt hơn nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.849379,
      "id": "32000326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trưa nay mình mới sửa một số tên trong danh bạ và lỡ xoá tên của mình trong danh bạ luôn vì nghĩ k cần thiết. Sau đó thì thoát ra vào lại danh bạn thì mất đi ảnh của mình trong phần thẻ của bạn khi cài ảnh lại thì cũng k hiện lên dc. Sau đó vào cài đặt thì hình ảnh ID Apple cũng bị mất và cài lại cũng k hiện lên. Mong TGDD giải đáp giúp mình. Thanks",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh vào cài đặt > nhấn vào tài khoản iCloud > sửa > chọn ảnh đại diện là được anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.844091,
      "id": "20659118",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên 10.3.3 k ạ, e sợ nhanh hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 nếu bạn đang sử dụng iOS 10 các phiên bản khác, thì có thể nâng cấp iOS 10.3.3 để sử dụng nha. Theo cảm nhận cá nhân của mình thì Pin khá tương đồng với các phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.831339,
      "id": "30092593",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại iPhone 6 kết nối mạng Wifi kém vậy. Kết nối có lúc được. Có lúc không vào được. Hay bị rớt mạng liên tục. Lúc đầu thì kết nối vào mạng. Lúc sau mình không sử dụng máy nữa. Mình để máy khoảng 3 hay 4 tiếng. 3 tiếng hay 4 tiếng. Mình thấy máy không kết nối mạng Wifi được. Có nghĩa là sóng Wifi không hiển thị trên màn hình chính. Mà mình có bật Wifi",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.823908,
      "id": "29271202",
      "field_search": "question",
      "question": "mình chơi liên quân 15p tốn 14% pin,dùng wifi, độ sáng thấp, bật tiết kiệm pin vậy có bình thg ko ạ, có cách nào tiết kiệm pin ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy tiết kiệm pin hơn bạn nha, pin máy bạn hoạt động như vậy thì vẫn ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.817642,
      "id": "29145744",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có ứng dụng nào để có thể kết nối wifi bằng wps ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì rất tiếc là mình chưa thấy có ứng dụng này trên máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.784985,
      "id": "31928254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao em cài đặt vân tay lại để thất bại ạ.",
      "answer": "Chào chị,  Dạ trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên chị thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao ạ.  Xin thông tin đến chị ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.763531,
      "id": "23461856",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải nhạc về máy và cách thêm nhạc đó vào vivavideo",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cắm điện thoại vào máy tính và dùng phần mềm iTunes , chép nhạc từ máy tính vào điện thoại , từ đó bạn dùng ứng dụng Vivavideo sẽ có nhạc cho bạn chọn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.753296,
      "id": "23147676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút. Máy e để không nó cũng hao pin rất nhanh. 60% để qua đêm còn bị sập nguồn trong khi đã ngắt hết ững dụng cũng như wifi 3G. Dùng mạng thì mãi chả sao nhưng tắt đi không dùng nữa thì còn sụt ác hơn cả lúc còn bật wifi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.74181,
      "id": "29671893",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi cách bật mạng 4g trên iphone 6 với ạ, em đăng  ký mà sao máy vẫn báo 3G ạ ...",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > di động > Tùy chọn dữ liệu di động >  Bật LTE > Chọn Thoại và dữ liệu là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.73541,
      "id": "22412631",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em để 1đêm sáng mất 6%pin k bật mạng tắt hết đa nhiệm là bình thường ha sao pin co vấn đề z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình thì pin của máy vẫn đang ở mức cho phép ạ; để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.733133,
      "id": "24953911",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV CHO E HOI đăng xuất id apple trên iphone thì sẽ bị mất những j ak. có cách nào để đx k mất j k ak",
      "answer": "Chào bạn.Dạ việc đăng xuất ID Apple thì không mất gì cả bạn nhé. Còn nếu bạn sử dụng icloud mà có đồng bộ dữ liệu trên máy thì khi đăng xuất thường máy sẽ hỏi là xóa hay giữ lại thì bạn chọn giữ lại để không mất dữ liệu nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.729134,
      "id": "20637552",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua mà k cần trả trước tiền dk k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB này được nha. Mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.713527,
      "id": "19165598",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd o vị thanh còn hàng k",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đã hết hàng tại khu vực của anh rồi, tuy nhiên sản phẩm hiện vẫn đang còn hàng tại Tỉnh Lộ 925, ấp Thị Trấn, TT. Ngã Sáu, H. Châu Thành ; Số 52, quốc lộ 61, xã Tân Bình, H. Phụng Hiệp và Điện Máy Xanh Số 31-33 quốc lộ 61, ấp Tân Phú A, TT. Cái Tắc đó anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng sản phẩm cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.709879,
      "id": "21450858",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd vị thanh còn hàng k ac",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại còn hàng tại TP. Vị Thanh, nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.681099,
      "id": "19341073",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút cảm biến iphone 6 cài đặt sao add",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật phần AssistiveTouch là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.674466,
      "id": "28499299",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình tải game Gta city vice trên app Tutuapp.vip sau khi tải xong.thì cài đặt 1 lát thì nó hiện trên mành hình để Không thể cài đặt Gta city vice vào lúc này",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này do bạn cài đặt game từ nguồn ngoài không phải App store nên không tương thích với máy nên không thể cài đặt ạ, bạn vui lòng tải game từ App store xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.65697,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.625324,
      "id": "31709154",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bị mất wifi khi tắt màn hình thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra giúp mình máy có bật tính năng tiết kiệm pin không ạ, nếu có bạn tắt giúp mình nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.591567,
      "id": "26348840",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. E xài ip6 tự nhiên e không cài đặt gì mà giờ máy không kết nối được wifi nữa. E cứ tưởng do lỗi mạng wf nhà e nhưng e thử bắt của nhà khác mà máy cứ hiện không đúng mật khẩu. Vậy là máy e bị sao và phải làm như thế nào ạ. E đã cài đặt lại máy xoá ip luôn rồi mà k đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chuyển bàn phím về tiếng Anh và nhập lại mật khẩu Wifi xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.532789,
      "id": "26785797",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này pin thấp quá chơi liên quân mobile mà cài đặt đơn giản nhất bằng wifi thì được 2 giờ không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm trả lời với dung lượng pin của máy nếu bạn kết nối wifi chơi game liên quân thì máy có thể đáp ứng bạn dùng từ 3-4h bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.523438,
      "id": "18650910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10.3.1 hao pin quá có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm pin bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.508397,
      "id": "27080432",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 phải bấm nút home ms bật màn hình đc hả có cách nào mà ko bấm nút home ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > nút home > giữ ngón tay để mở > bật lên bạn nhé. Khi bạn hình sáng, bạn chạm vào vân tay, không cần nhấn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.474602,
      "id": "27214483",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e mới mua nhưng k bật đk 4g với k phát đk wifi cho thiết bị khác.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.473619,
      "id": "21859845",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi trình duyệt safari trên iphone 6 có gỡ cài đặt được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là ứng dụng mặc định và không gỡ cài đặt được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.46111,
      "id": "21874425",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi s máy e lên ios 10.3.3 r mà k có tính năng \" đưa lên để bật \" v ad ???",
      "answer": "Chào bạn, Tính năng này chỉ có trên điện thoại iPhone SE , iPhone 6S trở lên thôi chứ điện thoại iPhone 6 không có bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.455278,
      "id": "28639604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi e dùng ip 6 ios 11.0.3. Mới hôm qua sao e bật wifi lên nhưng ko tìm thấy mạng wifi nào cả. Trong khi nhà e có wifi. Lên web tìm mọi cách và làm rồi nhưng cũng ko đc. Ad giúp e đc ko.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do wifi của bạn đang có vấn đề. Bạn vui lòng khởi động lại modem wifi sau đó kết nối lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.442329,
      "id": "21217538",
      "field_search": "question",
      "question": "Có 4triệu rưỡi thì mua được iphone 6 nào cũ k ạ ,Có 4triệu rưỡi thì mua được iphone 6 nào cũ k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiết hiện tại sản phẩm  IPHONE 6 32GB CŨ  có giá từ 7.070.000đ trở lên ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.417903,
      "id": "25272770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách nào để tắt đi cái số nằm trên góc trái của điện thoại vậy nhân viên",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy về phần này , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.405195,
      "id": "24883309",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới xài HDH IOS ad chỉ mình làm thế nào để có chức năng hỗ trợ nút home khi mà mình muốn thoát app mà ko cần ân nút home CD k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.387138,
      "id": "24343054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 e mới mua 5 tháng k dùng mà tắt hết ứng dụng mà pin sụt rất nhanh là máy e bị sao ạ.e cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viếtbạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.366005,
      "id": "24685244",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 cua em tại sao bị khóa phần wifi z ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Phần wifi của máy bạn bị mờ không bật được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.361548,
      "id": "30566084",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi iphone bị loạn cảm ứng có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm của máy xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.340019,
      "id": "23381069",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới cập nhật phần mềm mới nhất xong mình khôi phục cài đặt gốc luôn có sao ko",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn khôi phục máy, bạn Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.339916,
      "id": "20346357",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật giảm chuyển động có làm máy chạy nhanh hơn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn Bật giảm chuyển động sẽ giúp máy chạy nhanh hơn nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.319014,
      "id": "17569093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình Đặt cọc mua iphone 6 32G, khi tới cửa hàng để lấy hàng có quyền được kiểm tra dien thoai k? Và nếu k ưng có quyền k mua và lấy lại cọc k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ do máy iPhone là nguyên seal nên cần thanh toán trước mới có thể mở máy kiểm tra ạ, anh yên tâm nếu có lỗi Thegioididong.com sẽ đổi máy khác ngay cho anh.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2936,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào để ghi âm cuộc gọi trên iphone 6s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2916,
      "id": "31491166",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em bị vệt sáng xanh nhỏ ở giữa màn hình thì có ảnh hưởng đến màn hình k ạ ,có cách khắc phục để mất vệt đó k",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy anh nhé, nên anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.286597,
      "id": "31178416",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này như trên hình có để ảnh màu đen, mà k biết có màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhìn cũng khá đẹp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.279256,
      "id": "26353857",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã thử cài đặt lại mạng rồi nhưng vẫn không được. Có phải do phần mềm máy không ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng máy bạn đang dùng ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.243702,
      "id": "25920764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái biểu tượng xoay vòng vòng gần wifi ý ạ. Tại sao nó xoay vậy ạ. Mặc dù em đã tắt hết ứng dụng ngầm. Bật wifi là thấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.243408,
      "id": "30964515",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 lên ios 12 mau hết pin quá ạ , có cách nào khắc phục k add",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cụ thể máy anh dùng trong bao nhiêu tiếng liên tục thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.242879,
      "id": "19580579",
      "field_search": "question",
      "question": "E nâng cấp ios 10.3.1 len 10.3.2 cho iphone 6 32gb h muốn xuống 10.3 .1 mà k cần máy tính dc  k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không được bạn nha, máy không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.236287,
      "id": "25538553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip khôi phục cài đặt gốc mà ko sao lưu có được ko? khi cài đặt có nên tháo sim ra hay nguyên trong điện thoại ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.236219,
      "id": "19598949",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đt mình cài imessage nhắn tin lúc có wifi bình thường. Khi tắt wifi đi nhắn tin nó không gửi được. Ktra dùm mình",
      "answer": "Chào bạn,Để gửi tin nhắn trên iMessage bạn cần kết nối mạng 3G hoặc Wifi nha. Nếu bạn đã tắt Wifi thì bạn cần sử dụng 3G để nhắn tin nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.228829,
      "id": "25906053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đặt qua online . Và mình ở đông hải bạc liêu ... trả góp 0% trả trước 30% vậy diệt hồ sơ băng cách nào online luôn hay mìn đến cửa hàng gận nhất để làm hồ sơ mình có CMND BLX  .  Không cần hộ khẩu đuungs không ... và cần chứng minh thu nhập k cần số điện thoại ngưòi thân k",
      "answer": "Chào anhKhi anh đặt hàng trả góp online, bên em sẽ hỗ trợ đăng ký thông tin đầy đủ và xét duyệt cho anh. Tuy nhiên nếu xét duyệt thành công anh đủ điều kiện trả góp thì anh phải đến siêu thị và đem đầy đủ giấy tờ đăng ký để ký nhận hoàn thành hồ sơ anh nha.Thông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.226691,
      "id": "27202284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào cài garageband không cần máy tính cho ios 10.3.3 không QTV tại mình ko mún lên ios11",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì ứng dụng yêu cầu iOS 11 trở lên bạn nha, nếu bạn dùng iOS thấp hơn thì không hỗ trợ cài đặt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.209719,
      "id": "26697865",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi , điện thoại em mỗi lần đến sáng hôm sau khi có báo thức là nó tự bật wifi , khi em bật lên coi giờ thì nó cũng tự bật wifi luôn . làm thế nào nó không tự bật nữa ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt > khi đó bạn kiểm tra xem máy còn tự bật Wifi không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.200701,
      "id": "17950881",
      "field_search": "question",
      "question": "đến phần xác minh email mà k có email đến thì làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng  này có thể là do máy chủ của Apple đang bận hay lỗi bạn nhé. Bạn tạo lại vào sáng ngày mai là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.197485,
      "id": "27786075",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi vào fb hoặc 1 trang nào đó mà em muốn kéo cái thanh để âm lượng, sáng màn hình.... nhưng ip6 của e ko kéo được. Vậy là do cài đặt hay do ip6 ko có chức năng kéo lên",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > trung tâm kiểm soáat > truy cập bên trong ứng dụng > bật lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.175054,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.173165,
      "id": "20671972",
      "field_search": "question",
      "question": "- Nếu đặt hàng online thì làm hồ sơ có cần lại thế giới di động k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu hồ sơ olnine được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}